脫支解殖，民族自強

跟我嗌十次！
脫支解殖，民族自強
脫支解殖，民族自強
脫支解殖，民族自強
脫支解殖，民族自強
脫支解殖，民族自強
.
.
.
.
.
「脫支解殖，民族自強」唔係解「脫離英國殖民支配尾巴、建立中華民族自強自信」咩？